[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3555)

第一次1001

SOR

搶左
太嬲

唔緊要，小弟手腳太慢啫